En nu, terwijl hij was gecomponeerd, en gehoopt dat hij kon voldoen aan het eind van stille heroïek, een nieuwe actie begonnen in zijn wakker gedachten, die was erg moeilijk onder de knie te krijgen.
